[{"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/150011362", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/148379014", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56652703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56652703/answer/150004437", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u8f6c\u53d1\u672a\u6210\u5e74\u7537\u5b50(17\u5c81)\u8fb1\u9a82\u5973\u5b50\u7684\u89c6\u9891\u5e76\u53d1\u8d77\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635303/answer/150192559", "content": "\n\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u771f\u7684\u5f88\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27698130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27698130/answer/150160683", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u5b69\u5b50\u5e26\u7684\u9632\u8eab\u7684\u5200\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56734456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56734456/answer/150204285", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u7684\u300a\u7f16\u5267\u5b8b\u65b9\u91d1\u201c\u5367\u5e95\u201d\u6a2a\u5e97\u5e26\u56de\u4e00\u7ebf\u5b9e\u5f55\uff1a \u8868\u6f14\uff0c\u4e00\u4e2a\u6b63\u5728\u88ab\u6bc1\u6389\u7684\u884c\u5f53\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329471/answer/150151098", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u7684\u8d8a\u4e86\u89e3\u65e5\u672c\uff0c\u5c31\u8ba9\u4eba\u8d8a\u559c\u6b22\u4e0d\u8d77\u6765\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23424806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23424806/answer/150017508", "content": "\n\u53d6\u6d88\u9ad8\u8003\u82f1\u8bed\u662f\u660e\u667a\u4e4b\u4e3e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56291358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56291358/answer/150233150", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91c7\u94dc\u5f00\u8bfb\u4e66\u6536\u8d39\u793e\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56561250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56561250/answer/150029474", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u5931\u4e1a\u9752\u5e74\u5728\u4e2d\u56fd\u58f0\u79f0\u6709200\u591a\u540d\u5973\u6027\u60f3\u8ddf\u4ed6\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53639610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53639610/answer/150074925", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u4f1a\u6210\u4e3a\u5e0c\u7279\u52d2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56622785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56622785/answer/150116295", "content": "\n\u5e97\u5bb6\u62d2\u7edd\u4e3a\u97e9\u56fd\u4eba\u63d0\u4f9b\u670d\u52a1\uff0c\u8fd9\u4e8b\u513f\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56491753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56491753/answer/149888198", "content": "\n\u98df\u5802\u6253\u996d\u7684\u65f6\u5019\u88ab\u5973\u795e\u63d2\u961f\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150194900", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/150121188", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23039557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23039557/answer/131435669", "content": "\n\u300c\u795e\u8bf4\uff1a\u300e\u8981\u6709\u5149\u300f\uff0c\u5c31\u6709\u4e86\u5149\u300d\uff0c\u90a3\u4e48\u4e0a\u5e1d\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u8bed\u8a00\u8bf4\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25958782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25958782/answer/150109367", "content": "\n\u4eba\u7a76\u7adf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56658373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56658373/answer/149997639", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u7b11\u6765\u901a\u8fc7\u5c71\u5be8\u77e5\u4e4eLive\u5f00\u8bbe\u7684\u81ea\u5df1\u7684\u76f4\u64ad\u5e73\u53f0\u300c\u4e00\u5757\u542c\u542c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56000916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56000916/answer/150034675", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u574f\u4e60\u60ef\u662f\u6211\u4e00\u505c\u6b62\u5c31\u80fd\u7acb\u5373\u83b7\u76ca\uff0c\u800c\u4e14\u672a\u6765\u6211\u4f1a\u5341\u5206\u611f\u6fc0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55672553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55672553/answer/150272309", "content": "\n\u7ad9\u5728\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u89d2\u5ea6\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u82f1\u535a\u7269\u9986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22577000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22577000/answer/117744899", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u73b0\u5728\u8001\u767e\u59d3\u90fd\u4fe1\u8bbf\u4e0d\u4fe1\u6cd5\uff1f\u662f\u5426\u9700\u8981\u6539\u53d8\u53ca\u5982\u4f55\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55727547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55727547/answer/149448871", "content": "\n\u6709\u7279\u7ea7\u8bed\u6587\u8001\u5e08\u8bf4\u5bb6\u5883\u4e0d\u597d\u7684\u5b69\u5b50\u300c\u4e0d\u5b9c\u4ece\u4e8b\u6587\u53f2\u4e13\u4e1a\u300d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u89c2\u70b9\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56667364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56667364/answer/150094876", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6297\u65e5\u795e\u5267\u51fa\u73b0\u5305\u5b50\u96f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56518812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56518812/answer/150014119", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85cos\u96f6\u82b1\u94b1\u63f4\u52a9\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/150102786", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35846840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35846840/answer/149696048", "content": "\n\u7a7f\u6c49\u670d\u4e0a\u8857\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55758540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55758540/answer/148925367", "content": "\n\u5973\u751f\u8eab\u9ad8175cm\u4ee5\u4e0a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21883360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21883360/answer/58747803", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u4e0a\u7684\u300c\u6570\u5b66\u6eda\u51fa\u9ad8\u8003\u300d\u8fd9\u4e00\u8bdd\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56411476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56411476/answer/150107214", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4ee3\u5927\u9965\u8352\u80fd\u591f\u997f\u6b7b\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56419319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56419319/answer/150176568", "content": "\n\u7531\u534e\u4e3a\u88c1\u5458\u4f20\u95fb\u5f15\u53d1\u7684\u601d\u8003\uff1a\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29194797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29194797/answer/43842363", "content": "\n\u5973\u6027\u906d\u9047\u5f3a\u5978\u65f6\u5982\u4f55\u6709\u6548\u5730\u4fdd\u7559\u8bc1\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53780037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53780037/answer/141979075", "content": "\n2016\u5e74\u51fa\u54c1\u4e86\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6536\u85cf\u7684\u624b\u529e/\u73a9\u5177/\u6a21\u578b/\u4eba\u5076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/150109388", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56672156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56672156/answer/150075940", "content": "\n\u5173\u4e8e\u56de\u5408\u5236\u6e38\u620f\u7684\u5148\u624b\u4f18\u52bf\u6709\u54ea\u4e9b\u5e73\u8861\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29331802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29331802/answer/150172311", "content": "\n\u4f60\u5728\u4fc4\u7f57\u65af\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28439881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28439881/answer/150102788", "content": "\n\u4f60\u521d\u4e2d\u9ad8\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56626430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56626430/answer/149802689", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5ddd\u666e\u53d1\u63a8\u6307\u63a7\u5965\u5df4\u9a6c\u653f\u5e9c\u5728 2016 \u5e74\u5927\u9009\u671f\u95f4\u7a83\u542c\u4ed6\u7684\u7535\u8bdd\u548c\u5ddd\u666e\u5927\u53a6\u7684\u6240\u6709\u901a\u8baf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56323099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56323099/answer/149968693", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u5728\u5de5\u4f5c\u4e2d\u90fd\u78b0\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20256641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20256641/answer/16332175", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u73b0\u5728\u53d6\u6d88\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635303/answer/150184331", "content": "\n\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u771f\u7684\u5f88\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49120956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49120956/answer/149996772", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5eb8\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24239308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24239308/answer/128806186", "content": "\n\u6570\u5b66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u66b4\u529b\u7834\u89e3\u8fd8\u7ed9\u4eba\u7f8e\u611f\u7684\u8bc1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56632256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56632256/answer/150171500", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6218\u4e89\u5267\u91cc\uff0c\u7f8e\u519b\u5bf9\u5fb7\u519b\u6709\u79cd\u82f1\u96c4\u76f8\u60dc\u7684\u611f\u89c9\uff0c\u82cf\u519b\u770b\u5fb7\u519b\u5c31\u662f\u7eaf\u7cb9\u7684\u532a\u5f92\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56291358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56291358/answer/150223909", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91c7\u94dc\u5f00\u8bfb\u4e66\u6536\u8d39\u793e\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56323099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56323099/answer/149929029", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u5728\u5de5\u4f5c\u4e2d\u90fd\u78b0\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37016833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37016833/answer/70122808", "content": "\n\u9762\u8bd5\u9898\uff1a\u4e0a\u7ea7\u7ed9\u4e86\u4f60\u4e00\u5f20\u4e00\u767e\u5143\u5047\u5e01\uff0c\u8ba9\u4f60\u7ed9\u4ed6\u4e70\u4e00\u676f\u5496\u5561\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32255821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32255821/answer/150146369", "content": "\n\u53d6\u5173\u522b\u4eba\u8fd8\u8981\u544a\u77e5\u88ab\u53d6\u5173\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56389367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56389367/answer/150132277", "content": "\n\u533b\u5b66\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5b9e\uff0c\u662f\u4eba\u4eec\u4e0d\u613f\u610f\u76f8\u4fe1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/150140285", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50281730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50281730/answer/135093071", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u300c\u6d77\u8d3c-\u738b\u8def\u98de\u300d\u8fd9\u4e48\u80fd\u7f16\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\u5462\uff1f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6d77\u8d3c-\u738b\u8def\u98de\u300d\u7684\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22913650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22913650/answer/149018631", "content": "\n\u4eba\u8fd9\u4e00\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23463259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23463259/answer/135400305", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u827a\u672f\u5bb6\u8981\u5411\u5927\u5bb6\u63a8\u8350\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329471/answer/149377028", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u7684\u8d8a\u4e86\u89e3\u65e5\u672c\uff0c\u5c31\u8ba9\u4eba\u8d8a\u559c\u6b22\u4e0d\u8d77\u6765\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49642449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49642449/answer/150085365", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u7684\u6e38\u620f\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38299081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38299081/answer/150114302", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u4e2d\u7684\u5e84\u989c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56411476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56411476/answer/149466566", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4ee3\u5927\u9965\u8352\u80fd\u591f\u997f\u6b7b\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27698130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27698130/answer/145031466", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u5b69\u5b50\u5e26\u7684\u9632\u8eab\u7684\u5200\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50281730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50281730/answer/150119856", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u300c\u6d77\u8d3c-\u738b\u8def\u98de\u300d\u8fd9\u4e48\u80fd\u7f16\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\u5462\uff1f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6d77\u8d3c-\u738b\u8def\u98de\u300d\u7684\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56540757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56540757/answer/149965361", "content": "\n\u8428\u5fb7\u53cd\u5bfc\u7cfb\u7edf\u7684\u5e55\u540e\u9ed1\u624b\u660e\u660e\u662f\u7f8e\u56fd\uff0c\u4e3a\u5565\u5927\u5bb6\u4e0d\u53bb\u62b5\u5236\u6c83\u5c14\u739b\uff0c\u597d\u83b1\u575e\u800c\u662f\u53bb\u62b5\u5236\u97e9\u56fd\u7684\u4e50\u5929\u548c\u97e9\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/149943491", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56491753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56491753/answer/149960606", "content": "\n\u98df\u5802\u6253\u996d\u7684\u65f6\u5019\u88ab\u5973\u795e\u63d2\u961f\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37511675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37511675/answer/149675782", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u6d88\u606f\uff0c\u4f46\u56de\u770b\u53d1\u73b0\u662f\u4e2a\u60ca\u5929\u5927\u65b0\u95fb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19741152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19741152/answer/149953538", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e0c\u7279\u52d2\u8981\u53cd\u72b9\u592a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51644416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51644416/answer/149684179", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u7684\u59d1\u5a18\u80fd\u6709\u591a\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56685848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56685848/answer/150161138", "content": "\n\u5982\u679c\u77e5\u4e4e\u81ea\u53e4\u6709\u4e4b\uff0c\u90a3\u4e48\u4ece\u53e4\u5230\u4eca\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48682907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48682907/answer/150229489", "content": "\n\u6c92\u6709\u63a5\u89f8\u904e\u73fe\u4ee3\u6587\u5316\u7684\u539f\u59cb\u90e8\u843d\u6210\u54e1\uff0c\u89c0\u770b<\u661f\u7403\u5927\u6230>\u80fd\u5920\u6b23\u8cde\u55ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56291358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56291358/answer/150206257", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91c7\u94dc\u5f00\u8bfb\u4e66\u6536\u8d39\u793e\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150085364", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55753140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55753140/answer/150220560", "content": "\n\u56fd\u5185\u5973\u6027\u771f\u7684\u6bd4\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5973\u6027\u66f4\u6709\u5c0a\u4e25\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21189435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21189435/answer/150289509", "content": "\n\u771f\u6b63\u5408\u7406\u7684\u5065\u8eab\u8bad\u7ec3\u6d41\u7a0b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56540757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56540757/answer/150223877", "content": "\n\u8428\u5fb7\u53cd\u5bfc\u7cfb\u7edf\u7684\u5e55\u540e\u9ed1\u624b\u660e\u660e\u662f\u7f8e\u56fd\uff0c\u4e3a\u5565\u5927\u5bb6\u4e0d\u53bb\u62b5\u5236\u6c83\u5c14\u739b\uff0c\u597d\u83b1\u575e\u800c\u662f\u53bb\u62b5\u5236\u97e9\u56fd\u7684\u4e50\u5929\u548c\u97e9\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31059520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31059520/answer/89855674", "content": "\n\u600e\u6837\u793c\u8c8c\u5730\u62d2\u7edd\u57fa\u7763\u5f92\u7684\u4f20\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56361468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56361468/answer/149076056", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u9999\u6e2f\u4eba\u53f0\u6e7e\u4eba\u4e0d\u627f\u8ba4\u81ea\u5df1\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56389367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56389367/answer/150081275", "content": "\n\u533b\u5b66\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5b9e\uff0c\u662f\u4eba\u4eec\u4e0d\u613f\u610f\u76f8\u4fe1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35779606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35779606/answer/137548945", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u903c\u771f\u7684 Cosplay \u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54602668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54602668/answer/140578354", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7684\u7814\u7a76\u751f\u8865\u52a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20996727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20996727/answer/42802007", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5c11\u5973\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/80172493", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55347190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55347190/answer/150171640", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u7684\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u600e\u4e48\u6837\u5462\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u5bb6\u4eba\u53c8\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20899988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20899988/answer/149337294", "content": "\n\u5982\u4f55\u5165\u95e8 Python \u722c\u866b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56616442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56616442/answer/150047853", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u73cd\u7231\u751f\u547d\u300b\u6027\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u88ab\u6bb5\u5b50\u624b\u65ad\u7ae0\u53d6\u4e49\u6210\u5f00\u8f66\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56629316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56629316/answer/150136499", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u751f\u7ea0\u7ed3\u62a5\u4e0d\u62a5\u5386\u53f2\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/149970380", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/150040668", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56658373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56658373/answer/150109411", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u7b11\u6765\u901a\u8fc7\u5c71\u5be8\u77e5\u4e4eLive\u5f00\u8bbe\u7684\u81ea\u5df1\u7684\u76f4\u64ad\u5e73\u53f0\u300c\u4e00\u5757\u542c\u542c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55080191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55080191/answer/150098054", "content": "\n\u300a\u4e34\u9ad8\u542f\u660e\u300b\u6709\u5723\u5730\u5de1\u793c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22053563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22053563/answer/149979770", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u95f2\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55885191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55885191/answer/150097511", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u500d\u6210\u533b\u751f\u56e0\u63ed\u53d1\u9ec4\u725b\u53d7\u5230\u62a5\u590d\u88ab\u780d\u6210\u91cd\u4f24\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50281730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50281730/answer/150117640", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u300c\u6d77\u8d3c-\u738b\u8def\u98de\u300d\u8fd9\u4e48\u80fd\u7f16\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\u5462\uff1f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6d77\u8d3c-\u738b\u8def\u98de\u300d\u7684\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50281730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50281730/answer/150217543", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u300c\u6d77\u8d3c-\u738b\u8def\u98de\u300d\u8fd9\u4e48\u80fd\u7f16\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\u5462\uff1f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6d77\u8d3c-\u738b\u8def\u98de\u300d\u7684\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32080788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32080788/answer/100073248", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u9ed1\u300a\u90a3\u5e74\u90a3\u5154\u300b\uff1f\u8fd9\u90e8\u4f5c\u54c1\u771f\u7684\u5f88\u4e0d\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56684720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56684720/answer/150306304", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u9759\u5b89\u5bfa\u5927\u949f\u5760\u843d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150163083", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49591357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49591357/answer/150114096", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6240\u8c13\u521b\u4e1a\u8005\u5728\u5730\u94c1\u4e0a\u8bf7\u4eba\u626b\u7801\u6c42\u5173\u6ce8\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56508158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56508158/answer/150086391", "content": "\n\u4ea4\u4e92\u8bbe\u8ba1\u5e08\u5982\u4f55\u5411\u9762\u8bd5\u5b98\u4ecb\u7ecd\u81ea\u5df1\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56577444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56577444/answer/150084850", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1a\u53f0\u5a92\u5fe7\u53f0\u6e7e\u9ad8\u94c1\u6280\u672f\u6cc4\u9732\u7ed9\u5927\u9646 \u5f53\u4e8b\u4eba\uff1a\u662f\u53bb\u53d6\u7ecf\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35293667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35293667/answer/150132148", "content": "\n\u674e\u4e91\u9f99\u8be5\u4e0d\u8be5\u6253\u5e73\u5b89\u53bf\u57ce?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39848159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39848159/answer/150247817", "content": "\n\u6211\u8001\u5a46\u662f\u6cf0\u56fd\u4eba\uff0c\u5b69\u5b50\u56fd\u7c4d\u6cf0\u56fd\u597d\uff1f\u8fd8\u662f\u4e2d\u56fd\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56649112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56649112/answer/150291371", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u672a\u6765\u53d1\u52a8\u4e86\u975e\u6b63\u4e49\u6218\u4e89\uff0c\u800c\u8fd9\u4e2a\u6218\u4e89\u5bf9\u56fd\u5bb6\u662f\u6709\u5229\u7684\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/149869576", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}]